7月1日 出定唔出？

好耐冇和理非遊行

日日都出街架啦

Push

而家連登一片求國安立法既聲音你仲想有幾多人出

今年71冇咩可以和理非
黑警一定搞事
出就照出
但自己小心

出

必出行動
就算三峽大壩大爆炸都要出

我驚而家唔出
下年就冇得出

71唔出你以後無機會再出

到時國安法
可能已經生效

放假做乜屈喺屋企？

和平示威係基本法賦予權利

push

7月1放假唔出街 唔通放工先出街咩

放假唔同留屋企？

算喇 連登仔最中意講到係威係勢
每次都吹到自己凌晨己經出左發咁撚樣
睇直播見到人都無幾個
仲慢過傳說中既流浮山刀手

行街咋喎